跪求各位勇武以不被捕為首要目標

請各位巴絲不要見到p牌就唔睇文,
你可以負評我,但請睇晒全文,感謝。
我係p牌又係冷氣軍司又點呀!我係屌鳩你班勇武同話鳩人分化撚的人。

我地有邊個唔明白無勇武,今日比人送撚緊中,有邊個有良知的香港人唔多謝你地?

點撚解有冷氣軍司呢個職業出現,就係因為有一班唔能夠/唔夠膽發夢的人,但緊張你地關心你地,所以希望提供唔同支援比你地,發夢其間希望有一個人睇到叫其他人走;如果要分化你,叫你捉鬼就得啦,駛撚叫你走?我地比你返來鞭屍批鬥到仆街又如何?你地全身以退我比你日撚日鞭都可以!

唔撚好再話前線決定,你地有邊次唔係前線決定?8月間有幾多人比人捉?任何一位義士犧牲,我地個晚就倒輸!!
就算和理非無用,佢地可以一次又一次出嚟;各位勇武,你地得一次機會,你想下班藍屍廢佬港豬甚至係我地值唔值得你地咁大犧牲?
我希望你地明白,現在我地對抗的唔止係少林足球的謝賢,係有過之以無不及。
除左球員球證足總係佢,連球場都係佢,你入撚左波佢都可以搬龍門!尋晚黨鐵就搬撚左龍門比你睇。
我跪求各位發夢的明白,由69到而加,狗隊一個人都無少過,我地已經有接近一千過手足比人捉左,無論佢最後可否無罪釋放,佢都要面對漫長的法律程序!狗隊呢?佢地有負過咩撚野責任,打完你仲有10萬一個月袋袋平安!就算單以撚狗,你同佢企一晚,佢每秒都有錢,你發完夢仲要返工!

各位勇武!義士!你地犧牲得太多,只要係你個邊的都希望你全身以退!而唔係我地捐錢去星火來幫你!請各位係發夢前以全身以退為目的!唔好以為少左你有其他人頂上,少一個就係少一個!你地個都不能少

此文章十分有林奠作風,解決唔到問題,咪解決提出問題的人